\begin{center}
\index{Lilla punschvisan}
\subsection*{\large{Lilla punschvisan}}
\end{center}

Det var en gång jag tänkte\\
att punschen övergiva,\\
men det får inte ske\\
så länge jag får leva.\\
För när jag en gång dör,\\
så står det på min grav:\\
Här vilar en, som finska punschen aldrig övergav.\\

Jag gillar, jag gillar punschen,\\
jag gillar den som punschen skapat har.\\
Jag gillar, jag gillar punschen,\\
jag gillar punschen och hans far.\\